[家事討論] 食到破產

我和我妹都結了婚，所有大時大節出去食都是我和她夾錢，但不知什麼時候開始我阿媽成日都約出來食飯（一大家人），過時過節固然唔小得，我阿婆生日，我阿媽生日，都會主動約食飯，仲要次次自助餐 , 次次夾成千幾蚊，幾乎一兩個月食一次，我老婆已經有微言（她那邊真係少很多，外父外母生日都不會興祝）, 做冬又食, 過年又食 , 中秋又食, 各人生日又食 , 有時回UK又食 , 我感覺唔駛出錢的便很熱衷約食飯, 我試過想拒絕又說唔食唔好意頭, 又唔想搞到我阿媽哭(她很眼淺)。

但再咁食法又真係會破產 , 還有我老婆已經好唔想去了。大家有無計。

我就是事主妹妹

hi 妹

直接講啦，去酒家食都無咁貴啦

你呢個男人連呢樣野都話唔到事，證明你好撚癈。
大圍野人叫你就做呀
你婚都結左，你自己老婆先最緊要，仲聽你老母把撚呀！

你都唔 say no 仲有咩好講

家用到扣囉

屌原來又係假膠 大家散會

食平d囉

一兩個月一次千幾蚊你都畀唔起，你結婚做咩，推你老婆去做雞啦